點解要轉用signal咁麻煩，叫連仔賣返data俾美國咪ok

大家都有data，打和啦